ゆるキャン△ S2 聖地巡禮 - 伊豆

由於伊頭實在太大太多景點，而家已經去緊第二次，直播中

新型號踊子號

附近壽司店午餐中

之後坐巴士去龍宮窟

滑沙場 + 外面景色

然後轉車去堂島，成個鐘，坐到屁股痛
西伊豆食堂

堂島温泉，而家搶到超貴

仲可以日歸，唔知點解今日成個伊豆無上次嚟咁多人

留名

一出酒店就見到條路出現左
即刻衝落去

先生坐過既櫈

係到仆街應該好似艦娘大破咁，爛哂絲襪先岩囉

到

凛ちゃん立牌

堂島公園除左可以舒服行樓梯，仲可以爬石上

可以行上頂睇

坐船仔可以睇到呢個景
但人多就唔駛坐，人迫人會遮哂個VIEW

堂島公園登頂景觀

又係樓主

靚到

要巡一定全部巡哂

伊豆係正嘅

好撚大，玩極都玩唔哂

行完公園諗住去食飯，點知排到出行人路
去左黃金崎先，但相先上

大碗到癲左，肚飽細食既朋友叫細碗好啦

食飯前坐左20分鐘巴士去黃金崎

巴士站前既玻璃博物館

好撚靚呀

裡面有公共温泉

温泉景觀係咁，當然係外面影

坐船仔既人可以輕鬆睇到凜入浴

立牌

最後睇埋三四郎島日落，條路落返水底

為左睇日落最後尾班車先返到去

正

樓主就好啦 係香港無得出去

有機會既，D石頭一百幾十年都唔會變

仲有幾多景點要去

好多，但係有D地方無車好難去，好浪費時間同交通費

你點去的

踊子號

去過伊豆自駕一次
好寧静怡人既半島

但我覺得人口都唔少，假期都好多學生坐巴士
之前去山梨真係人都唔多個

一出東京就有呢個後花園
個對比好大
講真係寧静當然唔及四國，北海道

人口太少都未必好
而家無哂遊客係好寧靜休閒，唔知有遊客時係會點

伊豆就係好在有d人口
好多地方都有好好配套
尤其對唔開車既人黎講

牙総d相 用手機影 定係相機
效果好好

手機，但我想買部機仔影
但完全唔識

對比山梨真係惡夢，火車兩個鐘一班

手機影都幾靚 又方便

以前有部無反，但都覺得好重，由其爬山果陣，無位收吊吊揈
手機上傳社交網都夠既，但想影D可以放大回味既相都係需要相機

地震帶嘅嘢好難講
311時仙台松島都有啲破損

伊豆交通困唔困難? 班次會唔會好少?

還可以，1個鐘一班車到一日三班車之間。
一日都夠去2-3個景點。

伊豆實在太大，唔去兩次玩唔哂
今次係第一次去

一落車向海行一陣
見到島上鳥居

朝早去左龍宮窟，下午係下田行下
足湯

黒船じゃー。黒船来航じゃー

金目鯛漢堡
超多人，想影張相都超難

味道唔錯，但食唔出係金目鯛

好彩早黎，我一落完單立即排到出門口

伊豆好正
當年去玩過幾日
食住玩都完美咁濟

金目鯛 第一次見果陣就好想試
到之後每一餐, 每一個地方都會見到見到厭

食完漢堡浸陣足湯就坐巴士30分鐘左右去爪木崎

1月果陣會長滿水仙

合體燈塔

果日無咩風，好彩

無印鉛筆

唔記得飲紅豆湯

D 牌仲係寫可以露營，其實係咪演出效果
現場都見到一個TENT

水好清

度度都整一兩塊你過口癮
連早餐都有

係唔錯，要景有景，要食有食，要玩都有水上活動。
同埋無得買野，伊東之後已經唔見普通話國語人，呢點非常滿意

樓主識講日文？定係用英文溝通

好想去日本

少少日文，而家封關咁耐無咩人講英文，連鬼佬都學識哂日文

多謝樓主分享

我都plan 過吓伊豆行程，可惜濕鳩肺炎阻住晒

好想去日本

最後返下田食個壽司

時間倒返去第一日，第一個景點就大室山，當時動畫仲未到大室山

唔記得食

去果陣隻色已經變黃

又賽跑

見唔到富士山

大室山好撚正, 係上面行個感覺好良好
想試下全綠/全白係上面行會點, 佢果D 相靚到假咁

果陣去下田想食鰻魚
明明CHECK 左唔係公休
但見到係無開門

BTW 伊豆食魚生係最抵又好味

樓主咁樣去車費貴唔貴？

唔貴，有優惠
我通常加買特急卷坐去程，回程坐green car輕鬆好多。

全白？唔知上面落唔落雪喎。
但要撞正個天氣睇到富士山好難。